有冇遇過恐怖情人

如題.

嗰種虐待係一步一步自己都唔覺，直到有一日喺條街度一巴一巴車埋黎咁狂鬧，先醒覺到有問題

好撚慘、溫水煮蛙